口罩一問

其實一班監躉都整到既口罩 我想問下有冇得Diy
自己口罩自己整 自己生命自己救
跪求專家

他們有機器

做口罩本身要個環境都幾難做得到

首先要有個乾淨無塵嘅環境 跟住仲要有原材料
依家個供求咁緊張 你搵到人供應原材料先算